多唔多人試過閃親腰？

話說都成個半月前，

果日咁啱瞓黎頸，成個背脊僵硬晒

一個唔覺意用力過猛就聽到條腰「啪」左一野

跟手就行唔到要人扶

Check左筋骨無事，淨係肌力拉傷

之後睇左幾次針灸，個幾星期跌打，腰就好返7788，係坐得耐起身會痛

反而係pat pat 對落大脾位麻痺，跌打佬話係條肌肉未好返晒，壓住座骨神經

但連續睇左個幾星期跌打都無晒起色咁

有無人有類似經驗分享下，最好有跌打/醫生介紹

用扭親會唔會好啲啊

我係向上用力，唔知算唔算扭親

但感受過就會明「閃」真係好傳神

果下真係好似俾雷劈咁

分享下睇咩好返

果下入醫院搞左輪醫生淨係話無傷到筋骨，係開止痛藥同轉介物理治療

閃? 點撚樣閃呀, 咁閃?

針炙好過跌打，成日做運動整親，相信我

到你唔好彩整親就明，信我

巴打我明 老一輩都係用閃腰呢個字眼
無撚啦啦就嚟料 然後就郁唔到 一郁就勁痛
係拉拉筋都冇用

我都記得呢個字眼係細個聽老人家講，廿幾年前台譯漫畫都有

肯撚定唔關支那事

支那好似係用「哈腰」，完全唔撚明

所以都唔知上面啲人衝出嚟做乜尻

針灸其實係唔錯既

啱啱整親果排去睇係好得好快，不過到坐骨神經麻痺果下好似都無咩用

反而最唔明係點解要拔罐

同埋都唔平

物理治療可以
但唔係政府呢種
而係經轉介去啲私人物理治療嘅診所
一係跌打
但跌打好多都拖症
跌打唔係流
好多人聽到中醫/跌打就反
其實唔係佢哋唔識
而係佢想賺到盡
拖你睇多幾次就賺多幾次
有保險就睇物理治療啦
如果冇而你又信得過跌打就留tg
我可以私下介紹個比你
不過講明先佢冇註冊

睇開個跌打係有起色，不過好慢

重點係佢同我講話要日日睇，睇到好返，隨時係一個月

一次3百幾，咁咪成皮野

唔該巴打

閃你老母

我前晚先唔知做乜拉親腰左邊肌肉
毅然去睇西醫
西醫俾消炎藥同止痛藥，
抖左一日，今日起身已經唔痛

去睇跌打同針灸都唔知要搞幾耐

坐骨神經痛？椎間盤突出？rule out左呢兩個未

發炎咪再痛返，根本無醫好

當時check過無，坐骨神經痛係近呢半個月嘅事

佢將來會後悔，佢幫你搞掂左炎症期，只係治標，冇治本，唔理佢下次好易腰痛

好撚煩 個post開始變認字罵戰post
閃親腰好撚耐啦 硬係要搵嘢屌
唔撚知成個討論有咩意義
一定要人講自己聽開嘅講法
未聽過就一定唔撚得

屌完係咪有分加呀 on9

忽傾腰

我自己都有類似問題，因為盤骨移左位壓住神經，上廣州搵左脊醫搞，做埋針灸，趁金都係兩百左右，係貴在車錢同時間，但有用，而家隔1-2年去睇一次

消左炎點會再發
我今朝食多次藥之後都停左藥無食，一樣無痛

呢度指既消炎藥多數係講緊非類固醇果隻，即係針對發炎引起既痛症，頭痛止頭痛，腰痛止腰痛，而非解決炎症本身，情況同你傷風感冒一樣

我都想知 我覺得自己係坐骨神經痛 係咪直接去睇物理治療最好？

我未畀雷劈過，所以淨係覺得個閃字有陣柒味

閃你老wiy

閃腰呢個字眼喺香港流行嘅時候分分鐘你老豆都係啱啱出世

你條腰啲肌肉冇力呀，要練返大力去頂住個體重先係長久之策

閃腰有咩問題
樓上勁多00後

應該仲有d力嘅

咁講可能都關近4-5年重左10kg事

跌打
針灸針到有觸電既感覺，呢啲就好快好
腰痛唔算難搞啦

唔識扮識

閃你老味

我都覺，開頭針灸真係好得好快，2個星期睇左3次就好左7成

係之後大脾麻痺搞唔掂

呢啲有可能要用中藥，或者都有可能轉下穴位同針既深度已經ok
一般呢啲急性腰傷真係唔難處理

試過兩次，頭一次烏低身執波閃左下，痛到仆街，另一次隔左兩年到洗車個陣烏低身又係閃個位，我諗已經變左舊患

而家最怕係麻痺，怕係坐骨神經手尾長

繼續睇啦，又未必真係處理唔到

有人話閃開有條路，睇睇醫生好喎

開始麻痺之後都有繼續去睇針灸，睇多兩次都無咩效咁

換過囉
我就唔信真係有咁難搞
皮膚病就真係難

千其咪信中醫
唔係話中醫無用 而係中醫太參差
入醫院照份MRI定左症先
D中醫斷症真心信唔過
試左西醫先中醫養身

利申：
一年前拉到腰睇左三個月中醫無用
之後睇西醫先斷症係椎間盤突出
之後做手術好返七 八成